有無人...

....

Hi

hi 訓唔著？

係呀 你有咩心事呀 陪你傾下

好長篇。。。

完全訓唔到 唉

仲唔瞓想點樣

諗住等天光直接番工。。。

想喊
又唔喊得
想睇心理醫生

有冇得簡單少少咁講

我覺得好似害死左個人

無事嘛你

神愛世人
請問神喺邊

..身為基督徒既我
依刻我都答唔到 好痛苦

20201011 德國聯署仲未到大直路

爸爸，唔好唔要我

點害法

我都瞓唔着

唔關事..

痛苦主宰呢個世界
所以神無時無刻喺你隔離

咁係咩事，簡單講下點害死

神會幫你安排苦難

why the fuck it do that to us